想每位巴絲細心睇完再思考一下

明白各位心情同我一樣，都係好撚嬲，但冷靜思考下，今次黑社會無定向襲擊市民，好明顯就是一場自編自導自演嘅大龍鳳。

點解差館落閘？報案中心Cut線？好明顯係相關人士一早安排好今晚既劇本！至於有關人士點解會想今晚呢一齣戲上映，好簡單，佢就係要話俾我地市民知，香港冇左警察維持治安就會有咁既下場，今晚無辜受害既市民就會諗：「係喎，其實警察都好重要，冇左佢我地保護唔到自己，不如唔好反呢個政府啦，我唔想日日番屋企都驚俾人打。」然後會勸身邊既人收手。膽小怕事既人就會正中下懷，落入呢個圈套，所以咩派系人士都好，希望經過今晚發生既事情後，我地可以有一個更堅定既心一齊走落去，大家各司其職，唔好分AB。

手機排版有點亂，睇得辛苦都唔好屌

負評我做乜撚野屌你老母